其實拍拖兩個鐘算唔算拍拖

算

ptgf?

點解唔算？

唔係網上識ga之後約出黎

叫雞就叫雞啦

何必自欺欺人

真係5係

好傷心